呢幾年嚟我深切體會一樣野：切忌溫水煮蛙

見到好多人討論緊出定係唔出
討論緊邊個叫人送頭 邊個係鬼
其實過去發生咁多事
不論大家決定出定係唔出
我相信咁大個人自己識決定
亦都尊重每一個人嘅決定

個人愚見
所有問題唔係一朝一夕發生
每日嘅荒誕不停蔓延
反常變為日常
無論一四年嘅雨傘
抑或係去年發生嘅種種荒謬
說到底習慣荒謬比荒謬本身更要荒謬

過去嘅日子我哋已經失去咗太多
好多事情已經無法挽回
而聽日更加係梓樂離開我哋嘅第六個月

呢幾年嚟自己好深刻咁體會到一樣嘢
就係好多嘢都唔單只係一個結果
更加係一個過程
香港人已經溫水煮蛙咗好多年
一直都係去到盡頭先識得叫救命
不過現實係始終有班裝睡的人根本點都叫唔醒

至於每一個手足
無論聽日點樣都好
希望大家一直都用自己嘅方式去關注國歌法
而唔係等問題嚟到嗰日先叫救命
一句到尾 同自己交代就可以

利申：尊重自由意志

笑左張圖, 連登不嬲都鬼黎

2020 仲嘈緊啲無聊野

push

理性post無人理

Push

尊重勇武
為冇執政意志嘅香港人附上鮮血

講埋尊重出/唔出

樓主係支那五毛狗，三個月前俾人踢爆係五毛打手，潛水兩個月後改名出返嚟，改名但account無變，周圍抹黑，周圍屈毛，俾人踢爆就用分身護主，五無關死全家，五毛狗死全家